聽日請自覺罷工 唔好令老豆揾仔失望

1.29
大三罷

PISH!
全民三罷，支持醫護！全面封關！

推！